{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "언마2도"
    },
    "text": "用途区分:管理地域として林野に指定されています。自治体の開発計画はありません。施設および利用状況も存在しません。無人島嶼の領海基点はなく、過去の住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性もありません。人が居住する場合、居住目的もなく歴史的価値もありません。地形および地質は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩、ラフィリ凝灰岩などで構成された平坦な大地型です。標高は約1メートルで、養殖場があり、廃漁具や生活ゴミが放置されています。観察された主要な陸上動物はいません。海洋動物としては11種の海岸無脊椎動物が出現し、軟体動物は7種、節足動物は4種です。海藻類は全部で4種で、緑藻類1種、褐藻類1種、紅藻類2種が出現し、小玉珊瑚礁が優占です。鳥類や昆虫は観察されておらず、植物は岩盤潮間帯からなる島で植生や植物が発達していません。周辺海域の海中景観は彦馬1島とつながっており、岩で構成された旅林です。周辺の水深は浅く、砂砂丘や海食台地が発達しています。昆布養殖場が周囲にあり、岩釣り(鯛、クロソイ)が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の管理地域として林野に指定されていますか？",
            "answer": "はい、この島は管理地域として林野に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この島には開発計画はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には開発計画はありません。"
        },
        {
            "question": "この島には施設や利用状況はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には施設や利用状況は存在しません。"
        },
        {
            "question": "この島には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にこの島には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的には住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の地形や地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この島の地形は平坦で、中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩やラフィリ凝灰岩などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この島の標高は何メートルですか？",
            "answer": "この島の標高は約1メートルです。"
        },
        {
            "question": "この島には何か施設や利用状況はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には施設や利用状況は存在しません。"
        },
        {
            "question": "この島で観察された陸上動物はいますか？",
            "answer": "いいえ、この島で観察された陸上動物はいません。"
        },
        {
            "question": "この島で観察された海洋動物は何種類ですか？",
            "answer": "この島では11種類の海岸無脊椎動物が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この島で観察された海藻類は何種類ですか？",
            "answer": "この島では緑藻類1種、褐藻類1種、紅藻類2種の計4種の海藻類が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域の海中景観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この島の周辺海域の海中景観は岩で構成された旅林で、小玉珊瑚礁が優占しています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺にはどのような水深や地形がありますか？",
            "answer": "この島の周辺には浅い水深や砂丘、海食台地などの地形が発達しています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域での釣りはできますか？",
            "answer": "はい、この島の周辺海域では岩釣り（鯛やクロソイなど）が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 511
    }
}